致各手足：If you give up now , the game must be over

請大家唔好放棄

加油 嗌口號 壯士氣呀